估唔到幾年前係高登預言只有蝻可以治蝗, 竟然預言成真, 好撚不安

屌, 仲要比我預期既更恐怖
估唔到d蝻種人癲起上黎竟然可以好似d恐怖驚慄片恐怖角色咁SM d蝗種人

用蝻殺晒d 蝗
有咩問題?

蝗加蝻變毒，左膠至醒目！！！

@UST南亞仔

以毒攻毒

我預期只係拳拳到肉既拳頭交
冇諗過蝻治蝗既手段係同電影恐怖角色差唔多咁癲
似足JIGSAW或\JASON懲罰/斬殺d弱智2打6角色
本身個人已經對呢d恐怖電影有免疫,完全唔識驚,仲要集集追
但現實睇到被蝻SM屌打完既蝗種人,好似睇緊蓮蓬圖, 有一種好撚不安既感覺

如果以龍珠戰鬥力探測器測d蝻既勇武值, 應該會爆眼鏡
話時話呢種手段仲叫唔叫勇武
有冇心理輔導員入黎調節下我心理

有消息指，香港或成恐懼鬥室

請問哪一單新聞？